做錯乜先無個男朋友拍得長

樣貌中上
身高170
唔大波但唔係完全無
學歷三大出身
食飯AA 唔洗佢錢
唔chur 唔痴身
定時定候會送禮物比驚喜
會plan埋行程一齊去玩

個個男人開頭都好上心
之後就唔嗲唔吊又唔理我
點解無個拍得長

因為你未遇上我

屌個個男人都係咁架啦 得到手就無咁上心

其實係中下

揀mk嘅後果

可能係相處落先知有d悶，唔夠令人開心

標準答案：唔揀連登毒撚 抵你死

咩叫長先

有冇扑野先

錯就錯在以為自己係中上

因為個度好靚 無安全感

碌鳩幾cm?

因為相處同得到係兩樣嘢
諗下自己係咪揀唔啱相處夾嘅人 無話對錯
一個願打一個願捱
唔好睇咁多條件

此post已完

假設樓主冇講大話
客觀數據得 170 3大畢業同會AA制
可以推斷係主觀因素出左事（樣 波）
同有隱藏既重大缺陷

pmed

溝親都條件好你太多？

介紹我識

我想同你啪 我好長

因為你無波，對男人嚟講，無波嘅女人好快會玩厭，你要不停出新花款先得。

@Lam320
搵我

條條女都係咁講
原因係都因為自己眼角高
身邊好多個都係咁

因為你唔識扑野，成條死魚咁

那是你以為

唔大波但唔係完全無

a都嘔係完全冇啦

食飯aa已出錯 男人要溝你就要佢付出 佢有付出先會珍惜 冇乜投資洗撚珍惜咩
要你aa得都已經唔夠愛
我愛就會包起條女唔捨得佢洗錢嘅 會肯俾佢aa都係唔太鍾意

比唔到安全感同睇唔到有未來掛
成日話男人冇上進心
其實男睇女都一樣會咁諗

因為個度唔夠靚

佢話我有時好冷漠 好似唔需要佢咁

不知幾滿意

係咪姐係似女強人

可能你男朋友就係要你癡身

係人都識講自己點好點好架啦，不如講下自己有咩缺點？

你同機械人 有咩分別？

錯在 AA, 應該開房都係妳俾 😆

唔通同你講你個閪好臭
好鬆
陰唇皮墜
屎忽扁咩

人夾人
呢個唔啱咪下個
冇話啱定錯

搭單問 樓主想講邊度靚

硬頸 過度需要私人空間 出街著得太性感

但個個都係咁

同我掉轉，但你幾大

而家你咪有私人空間囉

between，有幾性感先？

樓主果度好靚？
想屌，啊唔係，想睇係邊度

因為閣下要求太高

見到佢岩岩up咗story都唔覆我係咪分得手

太早比人屌lor
飛得多仲未醒

正常男仔如果有個女仔啱傾啱心水唔會唔嗲唔吊架喎....你係咪得閒先應人幾句個d所以對方都心灰意冷?

我之前都係拍親拖都拍得幾個月 不過後尾發現自己對住佢地真係無乜嘢講份人有d悶

試下同我一齊

聽落你幾好咁，會唔會係你性格太麻甩

樓主既審美觀

可能你一開始就攤晒所有野
仲男人係知道哂就冇新鮮感

鍾意著得短

係 成日比人話麻甩

會唔會係唔chur 唔痴身出咗事？

你本身高，冇咩依人feel
同埋你有冇嗲下佢，男好受

咁無乜嘢啫，你同啲仔幾大呀

想溝你

Review咗自己先，實有一兩個死症，覺得冇問題再睇下之前嘅佢哋有咩同通點。同埋拍拖嘅嘢要一步一步嚟，心靈溝通好緊要。

毒男要唔要

我咁樣諗
你自己去改迎合另一半，定係搵一個接納你嘅人，咁諗會唔會好啲？

利申：巴

你完全唔chur唔痴身唔得㗎，個男人會覺得你唔需要佢，你好似無咗佢都得 女人唔痴身都要間唔中嗲下佢，受下男人照顧，佢先覺得自己好man喺你身邊好有面

除非你係仆街磁石，唔係拍唔長實有原因，只會係你唔發現

其實唔大波亦真係無波

Anyway,有冇tg?

冇圖邊個知你中上

170太高

你自認85分 溝個60分你就明白

個撚個女人都係咁講咖啦
我前度未分手果時
佢都係咁講
女人拍到後面咪又係變左樣咁
對佢好 佢又覺得老奉
對佢唔好 就好似你咁 點解男人會對自己咁衰

係咪你痴親/受親溝果d 都係花fit友
一係就你性格問題，呢d你問下你d fd先知
有時自己未必知

利申178想識樓豬

冇錯 所以我每個月出糧都過哂啲錢入佢户口
So far都未分手

冇一個男朋友下面拍得長

你太有自信

見到你用身高,學歷,係咪AA等等睇作為條件判斷係一段關係入面自己既價值
雖然好正常,但會唔會係d仔覺得你有把尺係度唔自在,又話者你太理性,唔夠女人

感情問題一律建議分手

知道

樓豬就好，有拖拍
利伸：未拍過施

夜啦 好瞓啦

唔係話唔講條件
不過見你講咁多條件嘅硬野
即係畫咗條線畀自己
Above 食緊cunt buffet
Below 你就off-limit
中你心水 嘅 黎黎去去都係果啲
做嘅嘢差唔多都好正常啫

樣貌中上

做錯啲乜至A0

知道就要改啦 明唔明

以為自己中上所以港女臭格？

之前有個女仔frd都係咁樣
tg傾同你分析下?
@rrrr092

其實係你對佢太好 佢唔會珍惜
利申同樓主一樣 真心對人好 但都係被ex虧待

因為你要求高

好多個咩

咁你問下自己後面係唔係真係唔上心，對佢差左。女仔實感覺到有唔同㗎

同你相處落去冇乜滿足感

點先可以有滿足感

其實真架 男人喺女身上越得洗多錢就越上心
(因為散撚咗就蝕晒啲錢)
女人拍拖唔使太千依百順 次次AA咁獨立
留返啲空間俾條仔付出 扮下man

CLS
佢要乜我比乜
講過乜都記得清清楚楚
成個私人管家咁幫佢安排哂佢要既野點樣唔上心

咁你都唔係心甘情願咁照顧佢，你咪直接同佢講我想你都可以關心我多d囉

同啲賤男磁石一樣
根本佢地就係鍾意賤男所擁有嘅特質，例如口甜舌滑，識製造驚喜，識扮暖男
見到有以上特質就仆晒埋去，然後就話點解個個男人都咁賤

你170 唔著性感我覺得好哂

但係我係心甘情願最後結論女人問題

你自己係篇文打既野打個三折就差唔多,打得愈多即係以為自己付出愈多要有回報果種臭雞黎

留意返樓豬完全無提過體重
可能係200磅美極

其實你依啲女又要讚自己個樣中上一邊又要衝出嚟認麻甩好鬼煩

可能係思維模式問題, 思想上太直男/ 直來直去, 無左女仔對環境/語境既細微洞察力

我之前個ex gf都係咁,咩方面都好好, 對我都好好, 但就係太過"直男", 好多野都要我畫公仔畫曬出腸先明. 成日都好無癮, 拍拖時如果樣樣都講太明, 要解釋就會無曬意思. 耐左慢慢地就無左感覺 ....

佢都係無邊個男仔拍得長

一邊心甘情願一邊又要鬧仲要話女人問題

圖都無張點討論呀？
拿拿聲擺你碌鳩出黎睇下幾多cm先講啦。

好想中出樓主

見到中上兩隻字
走得

只能夠話你鍾意呢種特質既男人

美你個頭 50kg

中上點解唔可以麻甩

高橋大馬

因為波唔大, 扑完幾次就玩厭左..

如果一路都搵到男友 應該唔係個樣出問題

會唔會係你個人獨立得滯 或者好悶咁
你feel到淡左嗰陣
又有冇做啲咩去救返段關係先

樓主應該係死魚
扑兩三次就唔想再扑

你都講得出個問題喺邊啦

不嬲都係港女先拍得長 仲可以一拖幾 唔好信咩好女仔個套 男午邊識咩叫好女仔 見到扯就中意架啦

佢係要女朋友 唔係老母

食飯要aa
你都唔方靚
靚女食飯邊洗俾錢

個個男人都唔同
有啲有性就得
有啲但求人陪下
有啲要成家立室

會唔會一開始已經係揀錯對象？
唔係條件好唔好個種問題
可能係大家性格唔夾
一拍耐少少就有問題出現
頭幾次約會通常都無咁快發現呢啲問題

因為你派帽

過度需要私人空間已經係死症啦 對條仔太冷淡佢都會亂諗嘢㗎

你享受緊私人空間果陣 條仔心諗大家咁獨立 咁我拍拖黎做咩 同埋冷漠得濟 條仔會覺得你唔put effort入呢段感情 佢都變咗玩玩下

我都覺
你係咪唔識嗲人呀？
有冇得閒讚下佢呀？

聽落上面，
可能相處悶無咩話題，
可以試下搵門興趣學下，
等平時有野可以講下